5號=5星特攻

唔怪得出5贏5既莫雷拉都即刻鳩縮跑包尾😒😒

LET GO HAWKS